新手攝影求評

想進步

推

冇哂細節位？

我份人好直接
兩個字

Rubbish

簡單講下垃圾成點？

睇得出想整到好有意境FEEL
但光到睇唔到啲細節位無晒主體

明白，大家覺得呢張點？

感想係，你想影乜

我唔識影相，但覺得幾靚好有feel
Btw好憎啲人話完人唔靚垃圾又唔講原因

可以講一講用咩機咩鏡影

公廁相，大山日日都有人影

真係咩......我無睇人地點影

70d ,18-135

第一張直頭睇唔到個主題

呢樣如果拉遠小小就會更震撼

利申：唔識影相 純粹9up

我唔係好識影相
第1張個人覺得死白位太多
但幾moody
第2張唔計手震既話
我會prefer影多些少天空
利申 路過9up

色tone 好靚btw

又煙又光 你問下自己睇到啲咩 呢啲野係好靚 但係要識得運用 有時候一張相好簡單都可以好靚 加油

如果個主體係山

我會覺得佢放太上

如果係條路，個光位係個山到搶曬focus

已經盡執，太陽爆到死白，冇辦法..

收返埋啦

無主題，無層次，唔知影乜

只能講兩個字
加油

BTW你係用菲林?

70D

如果唔係d光位爆到9彩，應該都係張唔錯既旅行相

有冇睇過點構圖？
每幅相都有重點+主題，
呢個就唔知想表達咩
路+山都有d咁